\beginsong{Llegó la Navidad}
\beginchorus
\[C]Llegó la Navi\[Am]dad,
men\[F]saje de amor, men\[G]saje de paz;
y \[C]no la debemos cam\[Am]biar,
por \[F]na, na, na, na, \[G (G7)]na.
\endchorus
\beginverse
La Navi\[C]dad \echo{Navidad} es \[Am]fiesta \echo{Navidad},
la Navi\[F]dad \echo{Navidad} es \[G]vida \echo{Navidad},
es nuestro \[C]Dios \echo{Navidad} que \[Am]llega \echo{Navidad}
para vi\[F]vir \echo{Navidad} muy \[G]cerca.
¡\[F]Vive nuestro \[G]Dios! ¡\[F]Vive nuestro \[G]Dios!
\endverse
\beginverse
La \[C]Navidad \echo{Navidad} es \[Am]siempre \echo{Navidad},
la Navi\[F]dad \echo{Navidad} u\[G]nidos \echo{Navidad},
querer vi\[C]vir \echo{Navidad} fe\[Am]lices \echo{Navidad},
a más de \[F]mil \echo{Navidad} a\[G]migos.
¡\[F]Vive nuestro \[G]Dios! ¡\[F]Vive nuestro \[G]Dios!
\endverse
\endsong